陳同佳有冇諗過自己殺完人會令到班支那人連NBA都冇得睇

如果林鄭係焦土之母
陳同佳就係果部打火機

三次世界大戰都有

燒到埋nba 真係唔好再話政治唔關自己事

陳同佳
可寫入歷史

成單案三個人都諗過咁大件事啦
仆街在個政權到，煲大成件事

陳同佳 殺人 要填命
呢家法律都係制裁唔到佢
我地要點做？

其實第一次世界大戰都係因為有條友比人殺先引起 但件事一開始係點唔重要啦

屌閪屌到引發世界大戰
我係佢都覺得繼續生存好羞恥

我係佢我切左佢

以後唔屌

民間洗頭艇

美國識玩就暗地裡搵特務綁票送去台灣, 好似以色列挾走艾希曼咁, 不過要暗

完完全全引證咗蝴蝶效應，去個台灣殺左人，一搞搞到成個國家災難

lee d吹水post要拉

陳同佳名留青史

陳廷佳之禍

推

比起陳同佳事件
721元朗傷人，831黑警打死人，仲有的士狗車斷少女腳有錢收呢幾單
更加痴線啦
陳同佳係正苦亂鳩黎先告唔到
其他直頭係包庇罪犯、用佢地做白手套去鎮壓市民

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

陳同佳個名將會係未來既歷史書上出現